# Amsterdam

- [Go-Kart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-amsterdam/aktivitaten/go-kart-grand-prix/)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/crazy-jga-junggesellenabschied-amsterdam/kart-fahren-amsterdam-jga)
- [KART GRAND PRIX](http://www.crazy-jga.com/activites/details/crazy-jga-junggesellenabschied-amsterdam/kart-grand-prix-amsterdam-jga)
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/crazy-jga-junggesellenabschied-amsterdam/quad-amsterdam-jga)
- [KART&STRIP](http://www.crazy-jga.com/activites/details/crazy-jga-junggesellenabschied-amsterdam/kart-strip-amsterdam-jga)
- [Need For Speed Amsterdam](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-amsterdam/aktivitaten/need-for-speed/)
   - Ihr erhaltet ein individuelles Fahrtraining in jedem der folgenden Traumboliden: Aston Martin V8 Vantage, Lamborghini Gallardo, Porsche 911, Formel-1-Rennauto, BMW 130i und Dodge Charger. Danach dürft ihr mit all den Autos auch noch zwei flotte Runden auf der Rennstrecke fahren. Quasi als Sahnehäubchen dürft ihr außerdem mit einem Ford Mustang sliden.
   - vermutlich sehr teuer
   
# ANTWERPEN
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-jga-antwerpen/kart-fahren-antwerpen-jga)

# BRÜSSEL
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-brussel/kart-fahren-brussel-jga)


# GRONINGEN
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-jga-antwerpen/kart-fahren-antwerpen-jga)

# Berlin
- [Go-Kart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-berlin/aktivitaten/adrenalinrausch-auf-der-kartbahn/)
- [PANZER FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-berlin/tank-driving-ber-jga-75495)
- [CAR SMASH DELUXE](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-berlin/car-smashing-with-tank-ber-jga)
- [CAR SMASH](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-berlin/car-smash-berlin-jga)
- [KARTING INDOOR NO TRANSFER](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-berlin/karting-indoor-no-transfer-allemagne)

# Bratislava
- [Quadrennen](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-bratislava/aktivitaten/quadrennen-erlebnis/)
- [Outdoor Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-bratislava/aktivitaten/outdoor-kart-fahren/)
- [Superkarts Indoor](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-bratislava/aktivitaten/gokart-mit-superkarts-in-der-halle/)
- [KART FAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/kart-fahren-bratislava-jga)
- [KART FAHREN OUTDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/kart-fahren-outdoor-bratislava-jga)
- [QUAD FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/quad-fahren-bratislava-crazy-jga)
- [PANZER FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/panzer-fahren-bratislava-jga)
- [PANZER FAHREN VIP](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/panzer-fahren-vip-bratislava-jga)
- [CROSS DRIVING](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bratislava/cross-driving-bratislava-jga)

# Budapest
- [Gokart Festspiele](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-budapest/aktivitaten/gokart-festspiele/)
- [Quad](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-budapest/aktivitaten/quad/)
- [Quad Cross Country](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-budapest/aktivitaten/quad-gelaende/)
- [PANZERFAHRT VIP](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/panzerfahrt-vip-budapest-jga)
- [QUAD FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/quad-fahren-budapest-jga)
- [QUAD EXKURSION](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/quad-exkursion-budapest-jga)
- [PANZERFAHRT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/panzerfahrt-budapest-jga)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/kart-fahren-budapest-jga)
- [OUTDOOR KARTFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/outdoor-kartfahren-budapest-jga)
- [MONSTER TRUCK](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-budapest/monster-truck-budapest-jga)

# BUKAREST
- [KART FAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bukarest/kart-fahren-indoor-bukarest-jga)
- [DACIA RENNFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bukarest/dacia-rennfahren-bukarest-jga)
- [AUDI RS4 FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bukarest/audi-rs4-fahren-bukarest-jga)
- [RALLY CHALLENGE](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-bukarest/rally-challenge-bukarest-jga)

# Danzig
- [Geländefahrt](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-danzig/aktivitaten/gelandefahrt/)
- [Quadbikes](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-danzig/aktivitaten/atv-fahren/)
- [Outdoor Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-danzig/aktivitaten/outdoor-gokart/)
- [KARTFAHREN OUTDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/kartfahren-danzig-jga-38175)
- [KARTFAHREN BUDGET](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/kartfahren-danzig-jga)
- [JET SKI](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/jet-ski-danzig-jga)
- [OFFROAD LAND ROVER](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/offroad-land-rover-danzig-jga)
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/quad-danzig-jga)
- [QUAD SAFARI](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/quad-safari-danzig-jga)
- [SPEED BOOT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-danzig/speed-boot-danzig-jga)


# Hamburg
- [Go Kart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-hamburg/aktivitaten/go-kart-indoor-event/)
- [BAGGERN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-jga-crazy-voyages-hamburg/Baggern-hamburg-jga-77691)
- [SPEEDBOAT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-jga-crazy-voyages-hamburg/speedboat-ham-jga)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-jga-crazy-voyages-hamburg/karting-indoor-hamburg-jga)

# Düsseldorf
- [CAR SMASH](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggessellenabschied-dusseldorf/car-smash-duesseldorf-jga)
- [SPEEDBOAT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggessellenabschied-dusseldorf/speedboat-dus-jga)
- [KARTING INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggessellenabschied-dusseldorf/karting-indoor-jga)
- [SPEEDBOAT SPECIAL](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggessellenabschied-dusseldorf/speedboat-special-dus-jga)

# Krakau
- [Go Kart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-krakau/aktivitaten/gokart-mit-superkarts/)
- [Geländefahrt und Grill](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-krakau/aktivitaten/gelandefahrt-und-grill/)
- [Geländeabenteuer](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-krakau/aktivitaten/gelandeabenteuer-grill-und-bier/)
- [KARTFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-krakau/kartfahren-krakau-jga)
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-krakau/quad-krakau-jga)
- [OFFROAD 4X4](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-krakau/offroad-4x4-krakau-jga)

# Sofia
- [KART FAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-sofia/kart-fahren-indoor-sofia-jga)
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-sofia/quad-sofia-jga)


# Köln
- [Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-koeln/aktivitaten/go-kart-in-der-halle/)
- [CAR SMASH](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-koln/car-smash-koeln-jga)
- [KART FAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-koln/kart-fahren-indoor-koeln-jga)
- [SPEEDBOAT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-koln/speedboat-koeln-jga)

# Mallorca 
- [Quad Safari](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-mallorca/aktivitaten/quad-safari/)
- [Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-mallorca/aktivitaten/gokartfahren-im-freien/)
- [PRO KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-mallorca/karting-mallorca-jga-43580)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-mallorca/karting-mallorca-jga)

# München
- [Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-muenchen/aktivitaten/go-kart-im-freien/)
- [Gokart in der Halle](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-muenchen/aktivitaten/go-kart-in-der-halle/)
- [KARTFAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-muenchen/kartfahren-muenchen-jga)
- [KARTFAHREN OUTDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-muenchen/kartfahren-outdoor-muenchen-jga)

# Prag 
- [Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-prag/aktivitaten/gokart-grand-prix/)
- [Gokart](http://www.pragjunggesellenabschied.de/de/junggesellenabschied/schnelle-autos-heise-kurven/prag-go-kart-indoor/)
- [Panzer fahren](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-prag/aktivitaten/panzer-fahren/)
- [Panzer fahren](http://www.pragjunggesellenabschied.de/de/junggesellenabschied/schnelle-autos-heise-kurven/prag-panzer-fahrt/)
- [Hummer H2 fahren](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-prag/aktivitaten/hummer-h2-ridedrive/)
- [Quad Bikes](http://www.pragjunggesellenabschied.de/de/junggesellenabschied/schnelle-autos-heise-kurven/prag-quad-bikes/)
- [Hovercraft fliegen](http://www.pragjunggesellenabschied.de/de/junggesellenabschied/schnelle-autos-heise-kurven/prag-hovercraft-fliegen/)
- [Buggy fahren](http://www.pragjunggesellenabschied.de/de/junggesellenabschied/schnelle-autos-heise-kurven/prag-buggy-fahren/)
- [PANZER FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-prag/panzer-fahren-prag-jga)
- [QUAD FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-prag/quad-fahren-prag-jga)
- [KARTFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-prag/kartfahren-prag-jga)
- [SPEED BOOT](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-prag/speed-boot-prag-jga)
- [PANZERFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-prag/panzerfahren-prag-jga)

# LJUBLJANA
- [KARTFAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-ljubljana/kartfahren-ljubljana-jga)

# Riga
- [Geländewagen Safari](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-riga/aktivitaten/gelandewagen-safari/)
- [Gokart](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-riga/aktivitaten/gokart/)
- [KART FAHREN OUTDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-riga/kart-fahren-outdoor-riga-jga)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-riga/kart-fahren-riga-jga)
- [JEEP EXCURSION](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-riga/jeep-excursion-riga-jga)

# ZAGREB
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-zagreb/quad-zagreb-jga)
- [KART FAHREN OUTDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-zagreb/karting-outdoor-zagreb-jga)
- [KART FAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-zagreb/karting-indoor-zagreb-jga)

# Stuttgart
- [Go Kart Indoor](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-stuttgart/aktivitaten/go-kart-indoor/)
- [KART FAHREN](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-stuttgart-jga-crazy-voyages/kart-fahren-stuttgart-crazy-JGA)
- [EXCLUSIVE KARTING INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-stuttgart-jga-crazy-voyages/Premium-kart-fahren-stuttgart-crazy-JGA)

# Tallinn
- [Geländewagen Safari](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-tallinn/aktivitaten/gelandewagen-safari/)
- [Gokart Im Freien](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-tallinn/aktivitaten/gokart-im-freien/)

# Warschau
- [Gokart In Der Halle](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-warschau/aktivitaten/gokart-in-der-halle/)
- [Polnische Fahrschule](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-warschau/aktivitaten/buro-gelandeabenteuer/)
- [Geländeabenteuer, Grill Und Biere ](http://www.pissup.de/junggesellenabschied-warschau/aktivitaten/gelandeabenteuer-grill-und-biere/)
- [KARTFAHREN INDOOR](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-warschau/kartfahren-indoor-warschau-jga)
- [OFFROAD 4X4](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-warschau/offroad-4x4-warschau-jga)
- [QUAD](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-warschau/quad-warschau-jga)
- [RALLYE](http://www.crazy-jga.com/activites/details/junggesellenabschied-warschau/rallye-warschau-jga)

